竟然晏晝兩點幾重播溏心風暴

廢青時間

好好睇

美人

嘈嘈呢排搞咩

等緊你大美人既post

係呀係以前 廢事嘈呀

當年cut咗法拉離家出走同李雨陽同居果段，如果有得睇就正

點解你又知有呢段

當年d娛記新聞有寫

但有咩咁特別呢果段
搞野？

無 純粹想睇下姐

如果有得睇當年全盛期既唐至欣搞野
j十次都唔掂

詩詠做歡仔女朋友

金石良緣去完ball同鄭子誠扑,不過1秒扑完
誘情轉駁著住浴袍差D同叉燒柄扑
師奶兵團色誘郭政鴻但扑唔成

正一師奶戲，又皺皮又性既老野先睇

當年正係留意程亮果條線,後尾夾硬寫死佢同焗得得地常在心一齊,果陣覺得好唔開心,明明鐘嘉欣同林峯好襯...